[義士加油］其實點樣先可以俾到錢義士買gear?

我知道暫時有星火同盟同612基金可以捐錢 但似乎啲捐款唔係俾義士們買gear用 雖然最近大家興請小朋友食飯 但我始終覺得gear先係佢地最需要嘅野 我唔想再有小朋友要重用豬嘴喇

麻煩曬大家

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: